今朝分手，兩年感情，兩秒玩完

好頹，尋日仲好地地出街，今朝突然就話分手
點解好男仔永遠都無人珍惜

因乜事？

九成九綠帽慘汁

兩年又好，七年又好，一個message就可以game over架啦，唔使先兆架

下個更可愛

帽事既

佢未玩夠?

有咩就係到發洩出黎啦，大把人陪你

要分，冇分時間，籍口講咩都得，冇分對錯，再講多都冇用

一齊傾下啦

係咪帶左帽啊

個個都會話自己好男仔

點解會自己話自己好仔

邊有人自己話自己好仔

洗定手打飛機la

你肯定自己係好男仔？

99.99%

帽事既
但係事出必有為，反映下自己有咩錯喇 巴打

帽事嘅
可能幾日後同你重新開始呢

過來人
其實好多時女仔係有野唔敢講或者講左你班男仔無心裝載
積埋積埋到最後個女仔就頂唔住嗌分手
然後男仔唔知頭唔知路咪覺得係無啦啦分手，其實根本唔係

唔緊要啦

任嗌㗎喎

如果講左好多次聽就話姐
乜野唔敢講呀 唔洗找

係咪無上進心呀

巴打，感情既野係無就無，勉強留住將來都係唔開心... 我已經6年呀，前晚睇到佢同第二條女上床既片，我自問唔係港女+多方面都幫左佢幾年，你睇我名就知我綠成點啦，我都好無言

有時聽啲情侶講冇或者好少鬧交
其實未必好事

絲打 咁你最後選擇一拍兩散？

有冇錢？

係 搵佢攤牌

三年

扺死 做u記呀喇

帽事嘅

關我撚事？

咪話唔教你
男人不壞， 男人不愛

講話咩唔敢講 自己積埋積埋最後講分手嗰啲
除左話你戅撚鳩之外 我都冇咩補充
你自己選擇唔講咋喎 關男人撚事?

溝通好緊要..唔係自己唔敢講 或者覺得對方聽完都會冇左件事就選擇唔講就得㗎

利申: 紅絲

sorry for 1999
則係有啲人會將對另一半嘅不滿收埋，諗住試下遷就下，費事令對方唔開心
點知到最後發現頂唔順就一次大爆發

咁邊個係受害者？
道理係邊？

其實真正相處 真係好需要溝通
我自己都係過來人，另一半頂唔順就大爆發
後來先發覺自己好大問題，真係後悔莫及
希望佢搵到一個更好

唔使咁惡嘅
我就真係咁
ex唔到分手爆哂出嚟
我都唔知平時嗰啲所謂忍讓
原來真係忍撚到佢爆嘅嘢嚟